邊到有得買平 Feiyue (飛躍) 鞋?

Feiyue (飛躍) 喺大陸賣50人民幣，The Lab 喺香港賣4xx 港幣。 邊到有得賣平啲?

支那

不
了

Good Morning SIR!

唉 其實係我男朋友想買
咁有啲咩有平有易襯衫既平底鞋推介？ 唔想買vans

咩taste黎…
我寧願著最柒果款白飯魚

買黎做咩先？

中學pe堂咩

No taste 即飛

個款同街市白飯魚冇分別喎

依啲柒鞋原來真係有人會買

狗也不屌
你條仔同對鞋都係

Converse

好多人着㗎喎
一路以為咩潮野嚟
乜幾十蚊人仔咁平㗎咩

之前好似search過話本身係法國牌子？
之後變咗中國野？

Cons夠做啦

比我見邊個著一定指撚住佢個頭笑大陸仔

本身大陸牌子 根本無人欣賞 之後比個法國人買左成間野 仲搞起左 然後潮人開始追捧 大陸個邊見竟然搞得起就話自己先係original

法你個頭
自古以來都係支那牌

你買呢對同買vans有咩分別呢？
一樣都係俾強國錢

咩叫好似，你唔肯定就Google多次喇
你用唔到google定唔識用

歐洲經銷商法國人帕特里斯·巴斯蒂安（Patrice Bastian）將飛躍的款式帶回法國，2006年成立了法國飛躍公司，在法國註冊了品牌商標[3]。法國版飛躍鞋由法國設計師重新設計，在中國之外進入了時尚界[4]。

Source:

咁究竟而家係支那定法國野

Search完
4xx果對應該係法國出 有寫design in Paris
50蚊係全支那製

btw 點都係柒

去惠康買對白鞋, 再自己畫上去,

著得潮就話要有一兩件 item 係身

著得柒好簡單啫，洗乜浪費金錢俾蚛蟈？